岩岩睇有線，真係有藍絲支持成立獨立調查委員會

話要還警察清白
文宣組好成功

tvb都有

係咪自己友嚟

唔排除有d廢老真係認為我地係暴徒
警察冇做錯到

Pish